有冇人決定成世單身但都想揾多d錢過奢華生活

唔買樓，名下冇物業，但晚晚住港麗萬豪洲際，住厭就轉第間
想出埠就出埠，心血來潮落機場counter book即日飛英國機票，唔玩唔買唔食，為既只係海德公園散步，泰晤士河由朝行到晚車路士行到去天文台睇日落
請泳兒坐係床邊捉住我手唱花無雪俾我聽，請黃智雯跳la la land俾我睇
#ff
#這些機會
#低端人口

家的感覺有時先最好